{
  "Check For Updates": "업데이트 확인",
  "Install Packages": "패키지 설치",
  "Manage Themes": "테마 관리",
  "Manage Plugins": "플러그인 관리",
  "Project": "프로젝트",
  "Owner": "소유자",
  "Plugins": "플러그인",
  "Recommended": "추천",
  "Disabled": "비활성됨",
  "Current Build": "현재의 빌드",
  "Updates Available": "사용 가능한 업데이트",
  "Up to Date": "최신 정보",
  "Latest Build": "최신 빌드",
  "View Changelog": "변경 로그 보기",
  "System Updates": "업데이트",
  "Update the system modules and plugins.": "시스템 변경, 플러그인과 테마의 관리와 설치.",
  "General": "일반",
  "Mail": "우편",
  "Utilities": "유용",
  "Settings": "설정",
  "Show All Settings": "모든 설정 표시",
  "Unable to find the specified settings.": "선택하신 설정을 사용할 수 없습니다.",
  "The settings page is missing a Model definition.": "모델의 정의를 발견할 수 없습니다.",
  ":name settings updated": ":name 을 설정했습니다.",
  "Return to System Settings": "시스템 설정으로 돌아가기",
  "Find a Setting...": "설정 찾기...",
  "Disable mail branding CSS": "메일 브랜딩 CSS 비활성화",
  "Manage Sites": "사이트 관리",
  "Manage the websites available for this application.": "이 애플리케이션에 사용할 수 있는 웹사이트를 관리합니다.",
  "Marketplace": "시장",
  "There is no documentation provided.": "참고문서가 제공되지 않습니다.",
  "Documentation": "참고문서",
  "Upgrade Guide": "업그레이드 지침",
  "License": "라이센스",
  "Attach to Project": "프로젝트 추가",
  "Manage Updates": "업데이트 관리",
  "Software Update": "SW 업데이트",
  "Return to System Updates": "업데이트로 돌아가기",
  "Try Again": "재실행",
  "Unpacking application files": "애플리케이션 파일 압축해제는중",
  "Update Failed": "업데이트 실패",
  "Unpacking plugin: :name": "플러그인 압축해제는중: :name",
  "The primary site is used by default and cannot be deleted.": "기본 사이트는 기본적으로 사용되며 삭제할 수 없습니다.",
  "Disabled sites are not shown on the frontend.": "비활성화된 사이트는 프런트엔드에 표시되지 않습니다.",
  "Enabled in the Admin Panel": "관리자 패널에서 활성화됨",
  "Configuration": "구성",
  "Use this if you want the site to be enabled in the admin panel.": "관리자 패널에서 사이트를 활성화하려면 이것을 사용하십시오.",
  "Install": "설치하다",
  "Sync Project": "동기화 프로젝트",
  "Name": "이름",
  "Unique Code": "고유 코드",
  "Theme": "주제",
  "Sites": "사이트",
  "Create Site": "사이트 만들기",
  "Base URL": "기본 URL",
  "Status": "상태코드",
  "Current default value: :value": "현재 기본값: :value",
  "Locale": "현지의",
  "Timezone": "시간대",
  "Custom application URL": "맞춤 애플리케이션 URL",
  "Override the application URL when this site is active.": "이 사이트가 활성화되면 애플리케이션 URL을 재정의합니다.",
  "Use a CMS route prefix": "CMS 경로 접두사 사용",
  "A prefix can identify this site when using a shared hostname.": "접두사는 공유 호스트 이름을 사용할 때 이 사이트를 식별할 수 있습니다.",
  "Define matching hostnames": "일치하는 호스트 이름 정의",
  "Specify domain names and patterns that must be used to serve this site.": "이 사이트를 제공하는 데 사용해야 하는 도메인 이름과 패턴을 지정하십시오.",
  "Display a style for this site": "이 사이트의 스타일 표시",
  "To help identify this site, display a color in the admin panel.": "이 사이트를 쉽게 식별할 수 있도록 관리자 패널에 색상을 표시하십시오.",
  "Save": "구하다",
  "Save and Close": "저장하고 닫습니다",
  "Use Default": "기본값 사용",
  "Use Custom": "사용자 정의 사용",
  "Specify a custom locale code.": "사용자 정의 로케일 코드를 지정하십시오.",
  "Failed": "실패한",
  "or": "또는",
  "Code": "코드",
  "October CMS Marketplace": "10월 CMS 마켓플레이스",
  "Visit the :link to add some.": "프로젝트에 플러그인이나 테마가 없습니다. 일부를 추가하려면 :link를 방문하세요.",
  "Buy Now": "지금 구매",
  "Updating package manager": "패키지 관리자 업데이트",
  "Updating application files": "애플리케이션 파일 다운로드중",
  "Setting build number": "빌드 번호 설정",
  "Finishing update process": "업데이트 완료중",
  "Installing plugin: :name": "플러그인 다운로드중: :name",
  "Finishing installation process": "설치를 완료중입니다.",
  "Removing theme: :name": "테마 제거 중: :name",
  "Please specify a Theme name to install.": "설치할 테마명을 설정해주세요.",
  "Installing theme: :name": "테마 ':name' 다운로드중입니다",
  "Removing plugin: :name": "플러그인 제거: :name",
  "Please specify a Plugin name to install.": "설치할 플러그인명을 설정해주세요.",
  "Update process complete": "업데이트 했습니다.",
  "Plugin installed successfully": "플러그인을 설치했습니다.",
  "Check Dependencies": "종속성 확인",
  "Install Dependencies": "종속성 설치",
  "There are missing dependencies needed for the system to run correctly.": "시스템이 올바르게 실행되는 데 필요한 누락된 종속성이 있습니다.",
  "License Key": "라이센스 키",
  "How to find your License Key": "라이센스 키를 찾는 방법",
  "The password attribute is required.": "암호 속성은 필수입니다.",
  "The login attribute is required.": "로그인 속성이 필요합니다.",
  "Cannot login user since they are not activated.": "사용자가 활성화되지 않았기 때문에 로그인할 수 없습니다.",
  "Cannot login user since they are banned.": "금지된 사용자이므로 로그인할 수 없습니다.",
  "Cannot login user since they are suspended.": "정지된 사용자이므로 로그인할 수 없습니다.",
  "A user was not found with the given credentials.": "주어진 자격 증명을 가진 사용자를 찾을 수 없습니다.",
  "A user was found but the password did not match.": "사용자를 찾았지만 암호가 일치하지 않습니다.",
  "User is not logged in": "사용자가 로그인하지 않았습니다.",
  "Register Software": "소프트웨어 등록",
  "View the Dashboard": "대시보드 표시",
  "Set the Default Dashboard": "기본 대시보드 설정",
  "Log File": "로그파일",
  "Sendmail": "Sendmail",
  "SMTP": "SMTP",
  "Mailgun": "Mailgun",
  "SES": "SES",
  "Postmark": "소인",
  "No encryption": "비 암호화",
  "TLS": "TLS",
  "Mail Configuration": "이메일 설정",
  "Manage email configuration.": "이메일 설정 관리",
  "Sender Name": "보내는이",
  "Sender Email": "보내는이 주소",
  "Mail Method": "전송 방법",
  "SMTP Address": "SMTP주소",
  "SMTP Port": "SMTP포트",
  "SMTP Encryption Protocol": "SMTP 암호 프로토콜",
  "SMTP Authorization Required": "SMTP설정이 필요",
  "Use this checkbox if your SMTP server requires authorization.": "SMTP서버의 설정이 필요한경우 체크해주세요.",
  "Username": "유저이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Sendmail Path": "Sendmail 경로",
  "Please specify the path of the sendmail program.": "Sendmail프로그램의 경로를 설정해주세요.",
  "Mailgun Domain": "Mailgun도메인",
  "Please specify the Mailgun domain name.": "Mailgun도메인명을 설정해주세요.",
  "Mailgun Secret": "Mailgun API키",
  "Enter your Mailgun API key.": "Mailgun API키를 설정해주세요.",
  "SES Key": "SES 키",
  "Enter your SES API key": "SES API 키를 입력해주세요.",
  "SES Secret": "SES 비밀키",
  "Enter your SES API secret key": "SES API 비밀키를 입력해주세요.",
  "SES Region": "SES 지역",
  "Enter your SES region (e.g. us-east-1)": "SES 지역 (예: us-east-1)",
  "Postmark Token": "소인 토큰",
  "Enter your Postmark API secret key": "Postmark API 비밀 키를 입력하세요.",
  "Define administrator roles": "관리자 역할 정의",
  "Restrict access to this site to only administrator with the following roles.": "이 사이트에 대한 액세스를 다음 역할을 가진 관리자로만 제한하십시오.",
  "Manage Backend Preferences": "백엔드 설정 관리",
  "Manage Code Editor Preferences": "코드 에디터 설정 관리",
  "Customize Backend Styles": "백엔드 브랜드 변경",
  "Mail Templates": "이메일 템플릿",
  "Modify the mail templates that are sent to users and administrators, manage email layouts.": "이메일 템플릿의 변경, 유저/어드민에 보내기, 이메일 레이아웃관리.",
  "Event Log": "이벤트로그",
  "View system log messages with their recorded time and details.": "시스템로그메시지의 시간이나 세부사항을 표시합니다.",
  "Request Log": "요청로그",
  "View bad or redirected requests, such as Page not found (404).": "\"Page not found (404)\" 등의 올바르지 않은 요청이나 이동을 표시합니다.",
  "Log Settings": "로그 설정",
  "Specify which areas should use logging.": "로깅할 영역을 특정해주세요.",
  "Test message sent.": "테스트 발송 성공했습니다.",
  "New Layout": "신규 레이아웃",
  "New Template": "신규 템플릿",
  "Template": "템플릿",
  "Templates": "템플릿들",
  "Layouts": "레이아웃들",
  "Layout": "레이아웃",
  "Mail Layouts": "이메일 레이아웃",
  "Unique code used to refer to this template": "시스템상의 고유코드를 붙여주세요.",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "Plaintext": "Plain Text",
  "Subject": "제목",
  "Email message subject": "이메일의 제목",
  "Description": "설명",
  "Drivers Not Installed": "드라이버가 설치되지 않았습니다",
  "This mail method requires the plugin \":plugin\" be installed before you can send mail.": "이 전송방법은 \":plugin\" 플러그인을 필요로 합니다.",
  "ID": "ID",
  "Event ID": "이벤트ID",
  "Level": "레벨",
  "Date & Time": "생성시간",
  "Message": "메시지",
  "Logging": "로깅",
  "Log Bad Requests": "잘못된 요청 기록",
  "Browser requests that may require attention, such as 404 errors.": "404같은 주의가 필요한 브라우저 요청 기록",
  "Log Theme Changes": "테마 변경 기록",
  "When a change is made to the theme using the backend.": "백엔드를 사용한 테마변경 기록",
  "Log System Events": "시스템 이벤트 기록",
  "Store system events in the database in addition to the file-based log.": "시스템 이벤트를 DB를 파일에 기록",
  "Version": "버전",
  "Log ID": "로그ID",
  "Counter": "카운트",
  "Referers": "Referer",
  "URL": "URL",
  "This log displays a list of potential errors that occur in the application, such as exceptions and debugging information.": "예외발생, 디버그정보 등 애플리케이션에서 발생한 잠재적 오류를 표시합니다.",
  "Event": "이벤트",
  "This log displays a list of browser requests that may require attention. For example, if a visitor opens a CMS page that cannot be found, a record is created with the status code 404.": "존재하지 않는 페이지요청등 주의가 필요한 브라우저 요청을 표시합니다.",
  "Request": "요청",
  "Event log emptied": "이벤트로그를 비웠습니다.",
  "Empty Event Log": "이벤트로그 비우기",
  "Emptying Event Log...": "이벤트로그를 비우는 중입니다...",
  "Return to Event Log": "이벤트로그로 돌아가기"
}